### Application météo débuggée - Exercice à rendre UE3DW20-S3

### Réalisé par le Groupe E

- Jérémy Taswin Al Kasid
- Valéry Michaux
- Benjamin Hay

# GET STARTED

Cloner le répertoire dans le dossier de votre serveur web
```
$ git clone https://framagit.org/Stormz537/groupee-s3-3dw20-2019.git
```